琴晚12月20號係梭椏道比人hit and run

小弟琴晚12月20號21：30-22：30期間係梭椏道泊街食飯，食左一個鐘返黎發現比人hit and run，連尾燈都碎埋，有裝車cam但唔係長火，想問有無巴打有車cam/鋪頭cam影到

當時泊係呢個位置

push

你將地下嗰堆字罰抄1000次先

影相Upload上嚟之後我地再諗諗點幫你

你個仆街泊呢到知唔知搞到培正道幾撚塞車？

抵撚死

當比parking fee 啦

屌 居然冇hit到total lost 先run
要幫手睇睇邊個咁唔負責任

泊街塞撚住條路
仲要大大聲

似有心爆你, 當停車場錢啦

on9仔放上黎俾人屌

如果淨係文字描述話係咩街邊段都好啲
Cap 埋圖就

一睇到張圖笑撚左
Thanks

抵啦